有無巴打係太古執到部Nikon望遠鏡？

應該係基利路公園至康怡戲院/aeon一帶唔見

有個黑色套裝住

二手市場見

dcfever 搵下

咸濕佬

幾千蚊 就咁無左